MCU咁多個選角入面，CM係咪最失敗？

如題

鍋物先呢

數都未數到佢啦⋯⋯

的確係 換gal gadot 差不多

如果仲係Terrence Howard做嘅話
應該仲fail

其他無咁重要嘅選錯就算
佢係重心人物，Marvel都有心想做大佢
但最後好似打雜路人咁，一啲都唔似英雄，無演技無氣質

呢啲配角算啦，佢唔起眼先突出到其他中心人物

攪到captain marvel 變撚左路一

睇avengers 對眼同個腦完全filter左Brie Larson

路人

的確係 上集已經唔出現，今集講到話有佢會唔同，屌你老味又係最後出黎攞下彩，等人就黎死先幫人，仲要打又唔夠人打

CM 打鬥場面就係一味鳩衝直飛

最失敗係個角色刻劃比其他主角淺太多

淨係知佢做字宙警察周圍幫人

無咩好強既理念宗旨show到出黎

影后都叫冇演技

有冇睇佢做ROOM

影后唔代表適合做呢個角色
你睇佢次次行出來都係嗰個死人樣，有咩演技可言

我諗見佢人氣太差，所以A4先整到佢咁廢同無戲份

我覺得係為左膠潮而設,avg4直頭似補拍落去攝場面

唔啱拍同影后冇關係，人總有長處短處，搵黃秋生拍batman又啱唔啱先

同Gundam Seed 路人真咁上下

影后大撚哂咩
咁真係唔好睇嘛 起碼MCU入面真係好撚垃圾

無錯
其實CM套野好差無故事可言

我無睇過，我淨係知我睇緊套戲叫Avengers 4然後佢次次都係嗰個死人樣

純粹avg 4大家知有依個角色
當前傳咁入去睇

認同
正如搵Tony Stark做美國隊長又得唔得

cm嗰套都話緊身tee大奶奶,呢套剪埋個頭真係

唔係套套戲都適合發揮
正如 777係特首 唔代表佢識治港

ban

其實選得幾好
漫畫都係咁臭串咁黑人憎

啱唔啱同冇演技都冇關係喎

同樣 好唔好睇同有冇演技都冇關係
我重點係話佢唔係冇演技啫

如果你用相同既劇本對白同人設,第二個做死得仲快

成日都覺得係廖碧兒

但呢個唔乞人憎，無特色
我寧願佢乞人憎

我唔知 但loki係最正

廢還廢，個演員ok喎，同其他人chemistry都幾好

star lord

cm選角真係好撚失敗
感覺上係為撐女權而格硬揀佢
cm搵條養眼啲既女黎做仲好

長髮都仲ok

tb頭真係

一個咁串嘅角色就應該要有一D特質平衡返佢果種臭串
選角唔靚女 身材唔夠好 角色上能力又已經最強 都冇乜弱點
一個太離地嘅角色注定係唔會受歡迎
Marvel以為搵一個影后級嘅就可以拉到人氣
事實上唔會有人因為佢演技好就認佢係CM

應該揾 kristen stewart 或者 cara delevingne做cm

Ruby rose最合適人選 可惜

Cara麻麻

短髮好撚柒

連公仔都係咁7 真係陰公

CM 係 MCU 作用係 political correctness
整條靚女出嚟咪盞 distract 大家睇戲

所以 AV4 都淨係放 CM 出嚟一兩個 shot 晒下馬就收埋佢
tum 到女權開心已經任務完成

連登仔真係難服侍

Marvel 死忠比舊屎佢地都話好食架啦

感覺上揾個好靚嘅做CM先得，又串又正

Dc都係啦

佢真係好撚柒
一出場果下見到佢個死人樣就無名火起 明明佢係隊友
反觀隔離雷神家姐HELA做奸角都勁有魅力
一開聲真係迷死人

女權果幕好令人反感

係 論英氣 Emily blunt贏佢幾條街

論

而家依隻Nigga好撚乞人憎喎，又串又廢，又做唔到im bset friend既feel

brie larson其實都正
不過女權撚上身
所以應該人氣同人緣都麻麻地
同意夾硬加佢入去都係為咗塞住左膠把口

me2
係耳邊講
answer the question
肯定扯爆

真
兩邊都係電影毒腫

知唔知咩叫選角？

個樣又討好
西面都唔會令人有討厭既感覺

好似話有搵過但佢唔想拍

唔知漫畫既CM係點
總之電影既CM其實我唔知佢理念係乜
正常英雄理念係會關成長事

但CM拎左能力就勁臭串但又唔係好有個色魅力咁
所以吃力不討好
選角一半半啦
但係CM套戲做得佢真係一般

其實佢算下個phase ge人 今集重點點都要放係3巨頭

好同意
cm套戲廢 個角色已經唔討好
今集endgame就更加乞人憎
串柒柒 人地打生打死佢就臨尾衝出黎搶光環

個演員性格都好撚有問題
完全係個痴線女權西
訪問態度極差 郁啲就triggered
完全融入唔到avg班cast

利申 痴撚線m撚 都好憎佢

覺得係最格格不入果個

第一次覺得公仔靚過真人

負皮多到

睇完Brie Larson個Wired Google Autocomplete

2:06
Is that a personal attack?
之後喺戲入面啲嘴臉都令我loop返起呢句
Got something for me?

好彩睇comments都仲見到個世界上係好多正常人
一面倒屌鳩條8婆

有啲梅豔芳feel

Avg班人好撚玩得
睇佢地點應mean tweets就知
俾著佢？實話人look down on female又personal attack
受唔到批評就返去湊仔啦

同時各個角色過去的包袱仍然存在所以Ironman仍然記得蠢西captain marvel在civil war 2一拳把他打成植物人。

By talkcomic
原來佢連角色都好on9

我覺得係電影公司慣左每個super hero 係合作之前都會對自己太有自信串77 好似A1果陣咁 個個都睇大家唔順眼 得你係superhero咩 呢度個個都係 但又唔夠時間鋪排好似A1咁
大家睇唔順眼 ->打返場 ->經歷失敗 ->然後終於可以合作->真正隊友

不過影后真係每次有佢既鏡頭都係37面chok返2秒先講對白
同埋CM個設定感覺太外掛 一出場就變左超人咁

agree
可唔可以換人

把聲聽到扯左

橫掂bw死咗，搵Scarlett Johansson做cm囉

個腦ff到佢著住cm件衫係點樣
嘩

但ww又型又靚

gal gadot 唔啱做cm啦
完全冇個隻高傲feel

問題係Brie Larson俾唔到高傲既感覺我
我只係覺得佢演既cm好撚西睇唔起其他avenger
同其他avenger完全0交流 然後自己想點就點 無理過其他member 極度自我中心
搵個咁既人lead avenger就死得啦

佢飛個動作可唔可以唔好咁超人成埸笑咗呀dllm

emily blunt先係第一人選

佢個氣勢做leader一流

屌曬係地老母
我覺得 Brie Larson 好撚正囉

Next time baby

不嬲CM係漫畫入面個形象就係男人婆feel用靚女反而會仲fail 而家我覺得算係唔錯

之前話佢好正嗰班連登仔又消失咗？定係只係跟風狗
做咩冇人貼張烏低身相，然後話佢好正啊

Is that like a personal attack or something?

話哂有香港明星打入荷里活
仲要做經期隊長
支持下莎莎啦

幽默感呢樣野...唔好勉強

經期隊長應該搵佢做

睇完明日邊界對佢印象深刻
聽到拍cm幾咁想係佢拍，佢個氣質真係似
樣又靚又硬朗
點知搵依家果個

連登狗

唔抵得CM屌打班廢老

Emily Blunt係黑寡婦第一人選但佢reject左
但CM有有搵佢就真係唔知

CM個演員都幾唔掂下
得個臭西樣 IM夠串啦
但係RDJ演到人地接受到佢嘅串呢
CM除咗超能力之外就係件臭西
成個MCU其他女角都選得好過佢
Gamora 夠串啦 人地角色有深度 演出嚟又接受到啊
唔單止因為演員唔靚 佢都演唔到CM種神態
一味得個西樣 為串而串

Avengers 拍左先

Thor 1 CA 1 個時d人都係咁講

如果Emily Blunt做就perfe池

比你搶先

太英 唔適合做MCU個種搞笑

型棍做on9 反差好大
效果會好好
睇 thor就知
識唔撚識架

始終覺得搵佢做最FIT
Katheryn Winnick
金髮,有身材,有演技又識功夫

Marvel 唔搵佢真係走寶

Brie 就真係搞笑喇
戲裡戲外都大家都不和 大派花生

屈機 -> 成套戲佢玩曬啦
普通勁 -> 又咪比thanos 一拳打飛
廢 -> 垃圾又講到幾勁
成日出現 -> 我想睇CA IM
少出現 -> 臨尾出黎汁雞

講到尾又咪因為唔靚女同件衫唔夠露肉

淨係一開頭同Skrull互叫個一幕
佢點適合做

主要都係佢出親場都曲線sell女權 眼高手低令人好反感

其實如果單論CM個角色要自大霸氣
我覺得佢真係做到 而且岩岩返地球同雷神傾計都好靚
但角色形象真係塑造到炒晒車

比起Brie選角失敗 我反而覺得cm係marvel塑造得最差既角色 連套前傳都眼高手低過人

Leader咁撚樣做細既慘到仆街

邊個做都有人反
但呢條八婆會令人開post屌佢

聽聞disney好似都唔鐘意佢言行
同埋avengers好似未試過傳過演員有不和

我都覺得Emily Blunt岩做CM

西面得黎唔黑人憎

好多唔係你地選

而家個件邊忽搞笑？

呢種格十足單身中女上司
做細唔會好過

成個賓穎咁

上面我講緊呢幕
我入戲院睇 全場笑喎
Emily blunt點做呢個位

個重點係有時要用少少時間去分佢同falcom

mad max3嗰女主角拍應該幾正

呢個post用係幾年後鞭連仔屍一流

連nat都同佢講我地係team，但佢一副勁過所有人既視覺

Falcon*

咩事？想知

真係希望係佢做
睇完edge of tomorrow覺得佢carry得起cm

我反而覺得佢演得冇問題喎似係劇本問題多啲

有撚波咩佢
個影展一著低胸現晒原形

啱啱先接受到同THOR 對望嘅CM
屌你老味好整唔整要跟返漫畫咁整個死人閪頭

樣可能唔係靚女，但係佢演既cm性格都幾突出，又夠串。

本身IW果陣彩蛋出佢個logo果陣以為endgame會係佢救世界啦 到CM彩蛋同埋之前個clips佢講左句Because before you didn't have me令我更加覺得佢戲份會幾蛋下 點知頭個15分鍾之後都無左佢出現 去到大戰先出返現 仲要比thanos打走左 而家諗返都係諗起佢每次出場都係西口西面

佢做都唔錯

Racist

on9

英雄電影本身就冇咩位俾演員show演技，選角嗰陣揀返個啱氣質嘅演員就得
基本上marvel其實冇選錯過人，元祖六個唔講啦，仲有好多受歡迎嘅角色都係因為揀啱演員，loki, nick fury, bucky...
但喺cm呢個角色上真係滑鐵盧。。。

講真佢能力太屈，一出黎就打爆隻飛船，大家仲想佢點

啲個男人嚟

駛鬼lead 咩
帶隊啲啲粗重嘢比啲細既做,
叫thor做佢跟班,
地球一有事,班細既搞唔掂
即刻call thor 開Bifrost同cm一齊嚟地球,
cm今次嚟早30分鐘既話,thanos晨早連人帶船爆死咗

選角上面真係幾出色 star lord

thor個角色同演員都係on9底

可以搵antman拍個廣東話shot

我都係個句,如果你用相同劇本相同對白相同人設,第二個做死得仲快

而加講人地個格 形象
Thor演員on9底？ 追住條j黎含都黎唔切

佢嘅作用就係拉返勻兩邊嘅戰鬥力
Thanos帶咗咁大隊兵過嚟，本身又勁到一抽三都贏
一係CM做Deus ex Machina打殘枝軍隊同拖住Thanos
一係靠地球班人爆seed反勝，但MCU唔係嗰種有得俾你單靠熱血同氣勢就可以變強嘅世界
搵CM出場起碼合理啲

拍定兩個情況之後再揀用邊個未得囉商業手法姐

咁睇下下phase佢有無好表現

調番轉係班英雄太撚勁先要比班大軍thanos

女演員問題唔大,但個角色設計同劇情好乞人憎,
成隊avenger矮化曬,
avenger個名同個構思竟然係因為條8婆而嚟

佢出場CG要做好撚耐又好撚貴...商業上邊有可能咁做

佢話自己係英雄人物真係好撚厚臉皮
唔係tony整suit比佢只不過係一個普通軍人

冇乜角色成長可言
佢之前話咩每次失敗都企起身 個啲都好牽強好無聊下
Nick fury似主角多啲